明天最危險是屯門集會， 警黑再來一次完美合作出征

如題， 我覺得明天最危險是屯門集會， 大家請小心